上次加泰集會我都好聲好氣，屌原來你班連登仔一直都冇進步過

回帶：
( 上次我好聲好氣講原來冇人聽，今次我直接屌柒你哋算 )

上次反加泰集會柒一鑊仲唔夠？
你哋究竟要柒幾多次先識進步？

戴口罩係鬼
掟磚係鬼
衝立法會係鬼
嗌光復香港時代革命係鬼
舉美國旗係鬼
搞加泰集會係鬼
火魔法係鬼
裝修係鬼
有鎗係鬼
港獨係鬼

你班以為自己係國際政治大師嘅
自己諗吓有邊一次你係中過

最撚戇鳩就係下面呢兩點
1. 唔做得㗎，國際唔會支持
2. 臺灣都未獨立到，香港憑咩獨立

你估國際真係因為人權民主而支持你咩
因為香港有價值，可以用嚟對付支那咋
只要香港一日仲有價值，佢哋都會一直利用
理撚得你裝修禮賓府，定神獸林鄭月娥，佢哋會扮睇唔到㗎啦

如果冇價值，就算好似東突、圖博咁滅咗國
佢哋一粒聲都唔會出

另外，臺灣已經係一個完全獨立嘅國家
依家叫嘅臺獨只係想完全脫離中華民國，正名臺灣

臺灣大把人叫臺獨，美帝有冇出過聲支持呀？
冇呀，但咪繼續賣軍火俾臺灣
點解呀？同上，有對付支那嘅利用價值呀

啲垃圾風向post個個都過千正評
正經戰術post、行動post全部冇人理

你哋咁得閒推風向post
睇撚咗我噚晚個戰術post未呀？
學識咗反跟蹤未呀？
知道點正確報哨未呀？
開撚咗Twitter Account未呀？
叫朋友download whatsgap 和你eat 和你pay 未呀？
入iamnotalone認咗人未呀？

我唔想下次又要再開post屌，拜託大家進步吓得唔得？

唯一出路，香港獨立

認同

推

連續幾日，幾個割港獨post

明明有個開咗一個post係俾人負皮
同一個post轉過標題開，變咗千鳩幾正皮

成班連登仔戇鳩鳩

唯.一.出.路
呢幾隻字
可以試吓connect埋藍屍
大家想困局快啲完
出路就係 香.港.獨.立
而且係唯一選擇

黨鐵前線都有黃
講港獨會激嬲淺黃
其他幫我打

標題一有呢啲字
警世
同我推上熱門
正視聽

成班連登仔就當係真理咁

有時間推風向post
不如是但搵一種技能去學好過啦
點撚解到今日仲可以有好多人係無職業？

本人支持獨派用實際行動爭取民意，但絕對反對9嗌口號政治自殺

咁叫割乜席？

話激嬲國際就無人幫香港

喂 咁我哋有無激嬲過英國？
點解英國唔理我哋？
香港仲有好多英殖遺民喎

舊登俄佬巴打（佢親俄同憎中蟈）：
聲援加泰反警暴(西班牙警方瘋狂射tg)集會 ＝ 得罪美國同歐盟，得罪埋俄羅斯（關俄羅斯撚事，俄羅斯又唔係我地朋友）

重要

舊登俄佬巴打（佢親俄同憎中蟈）：
聲援加泰反警暴(西班牙警方瘋狂射tg)集會 ＝ 得罪美國同歐盟，得罪埋俄羅斯（關俄羅斯撚事，俄佬又唔係我地朋友，好似講到俄佬有幫過我地咁）

不如你解釋吓點政治自殺呀?
係咪激嬲共產黨?

咁點解火燒匪旗大家拍晒手呀
火燒匪旗嚴重過你嗌獨立好多呀
直程叛國添呀
出咗解放軍未?

依家嗌都唔俾人嗌，想起大台定點?
你唔想嗌咪唔好嗌囉，憑咩開post阻止人嗌
同上次阻人去加泰集會一鳩樣
吹到一去場運動就輸，結果美帝根本冇撚理過你搞乜

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

Cctai

因為好多人係現有制度下覺得滿足（未餓死）
根本未有覺悟
明明事實已經擺在眼前中共係唔會"比"你有雙普選
係得番推翻政權呢條路

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

關咩台咩事，咪撚引戰
波台又一樣大撚把戇鳩

deep web都市傳說：
蟈家鐵路職員前線都有深黃

講緊中蟈高鐵

【超究極警世抽水文】"光復香港 時代革命"點解唔嗌得？而家嗌嘅一定唔想贏！

沒有普選
唯有獨立
香港獨立
唯一出路

你搞錯左D野，而家係有班人想其他人跟隊嗌獨立口號，係應該果班人說服其他人跟，而唔係說服唔到就屌人唔跟。

差啲手殘撳錯負評

行得前過自己就唔係同路人 係鬼

依家有人唔俾人叫喎
1月1民陣大遊行，請勿嗌「香港獨立」

不嬲獨派都冇強迫過其他人跟佢哋
你唔想嗌就唔好嗌，一直都係咁

你而家係同西方講最敏感分離主義
台灣有軍隊有總統都無講台獨就係因為呢樣野
你咁即係自毁長城
新疆西藏無外力支援先比支共滅頂封殺

嗱即係咁，gphone當年柒咗幾鑊，依家都識進步
佢不割蓆做得好過大把連登仔

佢地講五大訴求面對咁大暴力嘅鎮壓是唔合理 咁叫獨就會合理或者寬鬆 咁唔問點解叫五大訴求815中共就去問老美出唔出得老解？

即是叫獨就會合理左, 驚升級出老解
成日ff國際關係專家, 幾時出老解佢地清楚未？就是美國唔要香港時 但是明明中美必有一戰 Trump會放棄香港？ 屌佢老母我叫完聽日班狗咪一鳩樣

我唔會話比唔比，但係你地要嗌之前唔該同民陣傾好先，民陣搞嘅遊行民陣要負責，一係你地自己搞個遊行。

陳雲黨收皮啦
香港獨立 唯一出路

叻仔 個po曲到圓 你第一日上連登？

其實硬是有班人扮獨周圍亂屌人, Be gentle man

曲到圓

兒登弱智on9集合體

有邊個叫你開twitter同所羅門講呀?
平時遊行集會講，美帝根本wfc
支那日日都話你港獨㗎啦
美帝走咗未呀? 人權法係咪過唔到呀? be water act呢?

仲有，好明顯你冇睇我講嘅嘢
臺灣已經係一個完全獨立嘅國家
蔡英文每次出嚟都有咁講

冇提臺獨只係冇提正名同脫離中華民國
但同你講嘅分離主義一撚啲關係都冇

qog

有犯法民陣要負責我明呀
嗌獨立又破壞咩法呢請問?
國安法定23條呀?

popo要阻止你遊行集會，就冇原因都可以阻止

咁你9嗌五大素球又有乜實際行動？

等多5年先

勝利球迷

好多人覺得區議會佔左大多數 就開始去信番個爛左既制度

唔係對魔警負責，係對所以參加遊行嘅人負責，
都話你要嗌咪自己搞活動嗌，和你shop呢類冇搞手嘅任你嗌，有主辦嘅活動唔該同主辦傾好先。

所有

香港獨立 唯一出路

push

咁究竟要負咩責，你答到我未？
佢哋聽到會唔開心定點？

咁天滅中共又使唔使申請？
香港人報仇好暴力喎，遊行有小朋友會唔會唔係咁好？
光復香港時代革命，唔知民陣批咗未呢？

唒氣啦 連登一早畀泛民打手進駐唒
201617嗰陣成個連登都係本土派
而家變唒和理非左膠販民fans club

做開奴隸

係咁諗中共想點

中共最想你點

國際唔想點

講真係想嗌咪嗌

唔想嗌咪唔好跟住嗌

但做咩要叫人唔好嗌先得架

p

香港獨立

和理非原教旨主義後遺

你地唔係港獨派 係講獨派 唔好影衰我地爭取香港自治同獨立既本土派

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後就係時機 幫你答埋啦 而家要做既係爭取左普選 加強自治權先 再慢慢宣傳教育解釋返個可行性

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

我試過好聲好氣咁講
千幾正皮結果原來大家都冇理解過我講咩

民陣年年搞71大遊行係咪人人叫既口號都同民陣傾過，遊行口號唔係你鍾意叫咩就叫咩架咩

點解啲人可以拎港獨同之前嗰啲比
你講台灣，美國照賣軍火俾台灣，因為台灣有軍隊啊嘛。
香港有條毛？
台獨講撚咗咁多年，成咗事？台獨台灣自己內部都嘈緊，如果唔係，香港送中未爆前，點會咁撚多人民調投韓國瑜。
台灣尚且要咁撚多年先行到而家。
香港連五大訴求都未撚達到，講港獨？
係人都想，但做唔做到係另一件事。
點解要放棄一直有共識嘅五大訴求，而進一步去講港獨。
你最撚叻，唔啱聽就話五毛，全部都係開過個account繼續推啲你唔啱聽嘅post。
開post，唔代表冇推行動post，冇twitter，冇報哨。

得啦，你最叻啦好未？
得你又有勇又有謀
梁天琦、陳浩天、齋主、鄭立嗰班完全唔係你嗰皮

你邊位

up

We are X !

搞活動冇責任都講得出，咁你自己唔搞，又要人吹雞又唔專重人，
你咁講參加活動唔洗理主辦唔洗理主題，隨便騎劫都得架啦。

時機撚害死哂場運動

和你eat和你pay...
背景有d問題...唔識講，我用whatgap 好過

請問我邊句話過你五毛呢?

美國賣軍火畀臺灣，係因為佢需要臺灣軍隊制衡支那
一樣道理，美國會過人權法係因為佢需要利用香港制裁支那

當支那繼續係美國敵人
美國就係繼續利用我哋，不論我哋嗌唔嗌獨立

邊個同你講嗌香港獨立就要放棄五大訴求
why not both

我冇阻止你唔認同嗌香港獨立
我只係好反感你阻止其他人嗌

推

總有班on9仲係活在夢中

梁天琦唔夠你地黎就真啦 佢都識收口唔叫港獨 你地大大力屌柒佢 垃圾懦夫自我審查 太勁啦

算啦樓主

利申：我分化我係鬼勇武休息冷靜停一停等埋2026特首選舉先又有五毛對家好緊張唔投票益建制唔投票有咩做和理非上場用選舉證明民意俾全世界等埋人權法請認清大局理大同學撐住等埋特首選舉唔好衝動衝動就會輸我地就快贏區選會大炒建制你睇又有分化撚建制好心急知道就快輸了香港人加油香港人復仇五大訴求決一不可我要真普選星期日要投票黃之峰有PLAN B今次選舉係最後防線好公平公正記得唔好著黑衫唔好戴口罩唔好俾藉口對家拉你坐48會無得投票忍一忍先呢3年唔好示威唔好令自己無得投票唔好激嬲政府可能會取消選舉咁就會俾建制贏哂你分化你係鬼勇武休息冷靜停一停等埋2026特首選舉先又有五毛對家好緊張唔投票益建制唔投票有咩做和理非上場用選舉證明民意俾全世界等埋人權法請認清大局理大同學撐住等埋特首選舉唔好衝動衝動就會輸我地就快贏區選會大炒建制你睇又有分化撚建制好心急知道就快輸了香港人加油香港人復仇五大訴求決一不可我要真普選星期日要投票黃之峰有PLAN B今次選舉係最後防線好公平公正記得唔好著黑衫唔好戴口罩唔好俾藉口對家拉你坐48會無得投票忍一忍先呢3年唔好示威唔好令自己無得投票唔好激嬲政府可能會取消選舉咁就會俾建制贏哂你分化你係鬼勇武休息冷靜停一停等埋2026特首選舉先又有五毛對家好緊張唔投票益建制唔投票有咩做和理非上場用選舉證明民意俾全世界等埋人權法請認清大局理大同學撐住等埋特首選舉唔好衝動衝動就會輸我地就快贏區選會大炒建制你睇又有分化撚建制好心急知道就快輸了香港人加油香港人復仇五大訴求決一不可我要真普選星期日要投票黃之峰有PLAN B今次選舉係最後防線好公平公正記得唔好著黑衫唔好戴口罩唔好俾藉口對家拉你坐48會無得投票忍一忍先呢3年唔好示威唔好令自己無得投票唔好激嬲政府可能會取消選舉咁就會俾建制贏哂你分化你係鬼勇武休息冷靜停一停等埋2026特首選舉先又有五毛對家好緊張唔投票益建制唔投票有咩做和理非上場用選舉證明民意俾全世界等埋人權法請認清大局理大同學撐住等埋特首選舉唔好衝動衝動就會輸我地就快贏區選會大炒建制你睇又有分化撚建制好心急知道就快輸了香港人加油香港人復仇五大訴求決一不可我要真普選星期日要投票黃之峰有PLAN B今次選舉係最後防線好公平公正記得唔好著黑衫唔好戴口罩唔好俾藉口對家拉你坐48會無得投票忍一忍先呢3年唔好示威唔好令自己無得投票唔好激嬲政府可能會取消選舉咁就會俾建制贏哂你分化你係鬼勇武休息冷靜停一停等埋2026特首選舉先又有五毛對家好緊張唔投票益建制唔投票有咩做和理非上場用選舉證明民意俾全世界等埋人權法請認清大局理大同學撐住等埋特首選舉唔好衝動衝動就會輸我地就快贏區選會大炒建制你睇又有分化撚建制好心急知道就快輸了香港人加油香港人復仇五大訴求決一不可我要真普選星期日要投票黃之峰有PLAN B今次選舉係最後防線好公平公正記得唔好著黑衫唔好戴口罩唔好俾藉口對家拉你坐48會無得投票忍一忍先呢3年唔好示威唔好令自己無得投票唔好激嬲政府可能會取消選舉咁就會俾建制贏哂

佢收口好似係為咗場官司
Child登仔唔睇新聞 喺到人雲亦雲

其實如果港獨，你想美國點幫香港？台灣就話有軍隊，香港
港獨已包埋五大訴求，both啲咩？
五大訴求後港獨，而家想一步登天。
同埋，既然咁撚多人港獨，當初點解要係咁文宣唔係港獨。
我講下意見，想聽嘅人會聽到，唔想聽嘅人我都阻佢唔到。
點解會覺得一個連登post可以有咁大影響力。

泛民個面好多連登ac架 所以連登先變左好多風向都吹泛民

咁咪垃圾懦夫自我審查囉 收咩口 港獨有錯咩 法治已死 仲唔反抗 一於新增訴求 要消滅中共 嗌完就得架嗌

上次聲援加泰集會炒哂車嗰班國際政治專家就算啦

請定位港獨為「面對共產政權逼害、恐嚇、抹黑及警暴，香港人長期爭取民主公義和自由不果，只有獨立是有尊嚴地生存的唯一出路。」

不支持港獨=默許支共繼續迫害香港人

是你教我爭取普選是沒有用的，幾撚咁冠冕堂皇

連登終於有正常人

香港獨立，唯一出路
1月1我要聽到

你分化 你熱狗 你五毛 你共諜 你假ACC
係為咗國際線啊 兄弟爬山各自努力
兩手準備 why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚 好感動好嬲啊 香港人報仇
香港人反抗 美國唔係真心幫香港 美國生意佬信唔過 煲底相見 比D掌聲自己 香港人今日贏得好漂亮 你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選
你藍扮黃幫建制界票 唔係為左泛民贏係要建制輸 每一個頭套都係警暴故事 唔好衝動衝動就會輸 勇武休息和理非進場 多謝克警
咁你有咩高見 咁有咩可以做 然後呢 你憑咩你講既野係岩 咁唔通咩都唔做 你又做過d咩
唔投泛民唔通投建制 血債票償 用選舉證明民意 唔攝衫就係鬼 粉紅貼紙係鬼 放火既係鬼
黑鞋白底係鬼 大隻既係鬼 裝修係鬼
知唔知文宣手足有幾辛苦 咩人關站後仲可以入去自己諗 世上最大的武器係溫柔
多過兩行十個字唔睇
背對祖國面向世界 我回流都係為咗阻止焦土咋 等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來 我支持香港本土年輕音樂人 戴大陸制手套係臥底 好嬲啊我要post你資料出公海大局為重 兩害取其輕 呢個係個死局
今日講好係和理非日 71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩

毋忘承諾，並肩同行
請問香港獨立有邊隻字騎劫咗個主題？

仲有個責任係咩你仲未講到
係咪嗌咗香港獨立，民陣會有法律責任呀? 唔係
係咪嗌咗香港獨立，民陣下次會拎唔到nono呀? 又唔係
係咪嗌咗香港獨立，民陣會俾民眾屌呀? 又又唔係
係咪嗌咗香港獨立，和理非會多咗機會俾狗咬? 又又又唔係
咁個責任係咩先? 民陣根本wfc

其實每次遊行都有人嗌香港獨立
仲要已經嗌咗幾年
只係近排再多咗人嗌

不割蓆、不分止、不阻膠
我估民陣做得好過你好多

自我醃割

梁天琦真係慘
入去坐仲要俾人騎劫

佢收口因為佢要選立法會同個選舉呈請咋
唔係因為你啲濕鳩理由呀戇鳩

多謝你幫我降咗啲火

你條垃圾唔好出黎獻醜好冇阿

沒有普選
唯有獨立

完全沒有補充

我都等𡁵一個可以整合所有source嘅app
連登咁多人才，實有人整到嘅

講獨派

傻尻你到底明唔撚明國際關係阿
成日話講獨立想美國點幫香港?
只要一日香港仲有利用價值
冇價值就神早屠左城啦
用下你地個屎忽諗野好冇

嗱你又唔好引戰
波台都好多手足嘅
佢哋飛到南韓支持港隊，我睇live都聽到佢哋大大聲嗌光復香港時代革命

仲有大家唔係想攬炒出老解嘅咩
嗌港獨激嬲共產黨咪可以快啲見到老解攬炒囉

香港獨立，唯一出路

呢樣野其實真係要無限提，因為總會一個唔小心就犯同樣嘅錯

多謝樓主 我無補充

拆屋頂佢才給你一扇窗

香港獨立 唯一出路

介唔介意睇埋我呢篇
雖然係陳年舊post

香港人從來都唔係政治冷感 只是港獨冷感罷了

成日話國際會唔支持果啲人真係好On9

你地以為國際支持你係純綷道德感召？
醒下啦
香港無利用價值邊個會幫你呀
同你有親咩

咁真搞獨立，可以點尋求國際幫助？
你冇答。
香港而家仲有價值，所以唔會屠城，唔洗你講，梗係知啦。
而家中共已經做緊唔屠城方式，暗地裏殺人，知唔知？中共唔會做出面，大家期待嘅解放軍畫面唔會出現。但啲浮屍會一路出現。
你話港獨，究竟做咩去港獨？

希望聽朝7點仲係熱門

淨係講呢半年 支香港獨立旗周圍都係 口號點都聽到有人嗌過 究竟係冇出過去遊行 定還是係選擇性無視呢

我相信有好多人對於呢個話題(包括我自己)都未真係咁educated
但係醜婦終須見家翁 由法治"有"險可守去到燒法院都一笑置之
證明盲目地對呢個政權有希望 最尾都係換黎失望

某啲人都識講啦 講姐 使唔使起晒鋼呀
根本上就係個唔需要爭拗嘅話題 可惜有啲人永遠都唔識得咩叫和而不同
唔識分辨咩係引戰 咩係檢討 咩係鬧 咩係討論 淨係識咩叫分化同割蓆

衷心希望唔好變成派系鬥爭
大家都係為咗香港嘅民主努力
唔好互割

核彈 上唔到熱門就等輸啦

覺唔覺得好撚矛盾？
做緊嘢爭取獨立
但係叫句濕鳩口號會自殺？

撇開獨唔獨先
你覺得就算政府答應五大訴求 中共國安就會唔做呢啲野?
如果以目標為本 有咩方法可以削除中共國安喺香港嘅影響力?

佢個標題改得好 好多人唔睇內文 直接比正評 返出去

睇過幾個cm之後好得意嘅一個觀察
Action speaks louder than words, but words are more lethal than actions

我好亂

Agger兄弟爬山去左邊？？？
仲有人地唔係齋為人權自由而幫你，只係借你打中共，唔會因為你少少野停手，睇清楚局勢啦
依家係連外國都無乜人知香港人存在獨立嘅諗法，就俾人叫收口，根本係自己嚇自己

兄弟爬山呀屌，你割撚哂蓆，真心CLS

其實係你割緊國際線班手足同班淺黃。

五大訴求達成後，我會全力打港獨戰。
到咗今日，係人都知港獨係唯一出路。
我覺得五大訴求係港獨嘅助攻。
但港獨只會攬炒五大訴求。

睇你點睇啦 連登有幾廿萬個user 當你得5% active user都有萬幾二萬左右 你話係咪同一堆人upvote 1st post downvote 2nd post呢
又未必係嘅

冇人反對獨立
係反對明刀明槍叫獨立口號

五大訴求咪即係港獨

On99
叫句野都要反對
小氣鬼

或者咁講啦 有啲野叫行動 有啲野叫願景 有短中長期目標
係咪要下下講出黎呢?係未必嘅
但係如果原來到最後大部分人都唔知個長期目標/願景係香港獨立嘅時候
寧願依家拎出黎三口六面講清楚

唔認同嘅絕對冇問題 但搞撚到割自己人係為乜呢

香港獨立，惟一出路

應該係 中華民國 原本就係一個國家 台灣唔係

台灣係民國嘅一個省 而家係要 脫離民國台灣獨立

但操作上只需要改個名

唯

點都好
真係冇必要割自己人

理性討論

推唔郁 屌得好

明明樓主呢個post先值幾千正皮

咁使唔使停晒所有裝修同魔法呀?

btw
民陣/泛民到而家都冇割蓆
值得鼓勵

sorry文盲 想問有咩分別 我一直以為兩個字通

同當年97一樣
唔講唔提以為冇事發生
其實只係呃鳩自己

咁唔好淨係嗌啦
不如搞個港獨集會
睇下有幾多人去

認真問
點裝修禮賓府，同神獸林鄭月娥
同埋我想知點樣搵美帝買軍火

就係唔鐘意你地呢種態度lor
一定要人支持你，唔支持就屌晒人地老母

你講完，我又發現自己真係冇查過

其實應該兩個字都得，但約定俗成用唯字，好似係
( sorry 下次我會查咗先咁大聲 )

唔緊要手足做咩都啱

幾年前過萬，依家唔估啦

依家係有人禁止其他人講喎
你搞清楚未?

仆街啦 比人割左添

其實係咪諗到做twitter/reddit過份直線化呢？
不如教埋你點答啦
If the CCP and HK government don't agree on HKers' five demands and continue to suppress HKers with state-sponsored terrorism and police brutality, you can't fault hopeless and desperate HKers to start thinking about cutting associations with the evil CCP altogether.

又唔係叫其他人一定要支持
你唔鍾意咪唔嗌囉，不嬲都係咁，冇咩所謂
只係其他人冇權或唔應該阻止啫

個post講得好清楚，民陣遊行民陣要負責，人地立場係唔係港獨？係都要逼人跟你個套，與其出埋呢啲分化文，不如實質啲討論下如何達成香港獨立la，唔係嗌兩下口號就獨立到嫁呀哥

Push

民陣遊行喎，你自己搞清楚未
唔係熱狗遊行喎

民陣同gphone真係不割蓆典範
連登仔要學吓

泛民就一個個啦

樓上又屈人係熱狗
2019年啦

熱狗係城邦，唔係港獨呀，搞清楚未?

熱狗=港獨
劇情神展開

睇波都冇咁好睇

上次獨派先俾人屈係左膠
今次又變咗熱狗

一陣又話唔係同路人
又話唔係同一座山

大佬呀 比人滅族架啦

其實真係好可惜 香港嘅教育好多時候都令到人故步自封
諗下細個玩運動聽得最多嘅就係 做運動員搵唔到食架 讀好啲書先啦etc.
好多有能力嘅香港人就係因為咁唔能夠追尋自己理想
Same case applies here.

民陣遊行包唔包屌狗，襲警，私了，裝修
同民陣講左對唔住未。
勇武，港獨叫足咁多年，
由今次運動普及真係無原因？
時代革命用左3年先接受，天琦今日先開始嗌，
睇怕又要割埋條底褲出黎，又或者比國際戰線恐嚇

我冇割，只不過唔想有啲人因為唔理念，而跟住嗌。

真心有用post
推啊

對香港人有d信心喇 行到黎呢一步 相信好多人思想衝擊都好多 慢慢就會理解

其實唔係介意港獨，係根本做唔到，5大訴求搞左半年得1個，港獨要搞幾耐，做唔到得個嗌字有咩用。

依家唔係討論嗌完有冇用
而係可唔可以嗌

再講，你嗌五大訢求缺一不可，其實都係冇用
因為從來嗌口號都唔會畀到壓力政府

根本就有好多ff大師一見到過咗自己底線就ff哂個國際關係出嚟

你兜到，人哋buy唔buy至得嫁？
er sir獲獲都兜到嫁，你buy唔buy先？

兜d咩？佢將黑講到白喎 同埋我有講錯咩？當人民發覺呢個政權會不擇手段咁打壓任何訴求 真係冇打算同呢個中共政權割蓆？
文宣就係語言藝術嘅一種 賣到慘 令人理解就得架啦 我有散播fake news咩？冇喎

都係嗰句啦 我冇覺得被割喎 ff少陣啦

所謂兜不過係說法，
所謂既buy就係理解，
er sir兜到，因為藍絲buy。
你有你說詞，人有人理解，
接唔接受又係另一回事。
意見接受，但係態度可以照舊。
鼓勵台灣人投票同
鼓勵台灣人投票俾蔡英文有無分別？

你咪獨囉，你地自己玩埋佢，bye

咁點解要講港獨，港獨係未有共識，點解唔講番有共識嘅五大訴求？

以你哋所講咁咪仲垃圾 仲係體制入邊抗爭 唔反抗

依家佢個濕鳩理由咪就係我哋唔好嗌港獨出嚟嘅理由囉懵佬 明未啊

講獨派 害撚死香港冇得獨立

雖然我唔認同你 但你呢個口號好過 香港獨立唯一出路 十萬倍 容易令人接受好多

少人去我就唔嗌得？

有時間捉鬼不如專心對狗喇

理性分析

支持

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

睇82頁啦on99

阻止人嗌嘅自己睇
2019.12.26：雨傘後期自我分裂互相分化重現，請立即懸崖勒馬

你唔認同就唔好嗌，好簡單，但你唔好阻止人，亦唔需要話嗌嘅人係冇腦係鬼
如果你遊行見過鄭俠，佢次次都舉香港獨立旗嗌，你唔嗌佢有冇屌過你?

前線一樣好唔鍾意其他人嗌林鄭下台，好唔鍾意其他人唱肥媽
但佢哋有冇阻過其他人?
(除咗打𡁵仗唱肥媽實俾人屌之外)

好多嘢你未做都永遠唔會知結果
美國旗如是
加泰集會如是
唔好因為你嘅恐懼就抹殺其他人

正如舉香港獨立旗舉左半年都唔會阻止佢

難

睇到心淡

都唔知係連登仔弱智定係太多五毛帶風向

香港獨立 唯一出路

「唯一出路」嘅意思就係撤底撕破一國兩制嘅面具，香港唔再有險可守，真普選都冇用

明明係一個好好嘅意識教育，但俾連登仔話到得個鳩嗌

P牌推唔郁

想知笑gphone果班當日其實係做緊啲乜
佢衝入廣場果時又唔夠勇武咩?

推 有用post

一日一個post割獨派

佢哋而家個point係:共產黨最開心
返返5年前嘅水平

真係黐撚線
講咗幾個月嘅兄弟爬山，不割蓆不分化，全部冇晒
又返去5年前起大台

上次無支持加泰獨立，
只係話支持民主協商。

因為唔知獨派想點做，
而且所羅門否定過獨立，
所以大家先會過分恐懼。
小事一宗，唔好互屌啦。

五毛兩邊都扮，中間潑火，
有時討論都唔需要太勞氣

依家個發展真係好撚似撐加泰集會 又有一班連登狗俾五毛帶風向 屌手足係鬼 又有一班鬼拎所羅門出黎屌手足

無進步過

人哋Twiiter大台講兩句就當係聖旨
屌你老母真係笑撚死人
時代革命就個個都識大大聲叫
自己思想就柒碌咁停咗喺2014年

【極重要】香港前途 - 終局分析

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

英國外交部已於2016年指出中國嚴重違反中英聯合聲明
-
外交部承諾有權引用維也納條約法公約終止聲明
-
戴卓爾夫人指出三條條約仍然生效

#南京條約 #北京條約 #展拓香港界址専條
#終止聲明 #重啟三條條約
#脫共解殖 #回歸英聯邦
#重奪主權 #主權在民